我發誓我以後唔會再睇「明報」任何野。

屌你呀明報，市民幫手清潔左幾耐班死黑警先到呀‼️‼️‼️

ching坐咗幾耐

明報都係紅嫁咩？

坐左幾耐？

紅㡳偽中立

得星期日明報仲有希望
課金俾生果

不嬲都係

明報
沈旭輝
梁耀忠
何秀蘭
李華明

關鍵時刻現真身

一齊去facebook report假新聞啦

真相早tweet咗

明報淆左，即刻delete左個post，唔知係咪改返排版

屌

黑警認證

oh yes

第一次見呢張

明報換左手已經紅底好耐、你又坐左幾耐

ON9仔
比人LEAD住走

佢紅底我知

佢之前衰都係衰頭版落下維穩廣告

社評出維穩post

我當班員工會仲有良心守底線，無諗過佢今次玩埋「假標題」姐

啱啱改咗

直播真係咁講

Report fake news

改左標題

我見佢fb個頭 用抗爭圖 香港人加油
同埋寫左警未道歉